學生中槍，老師唔發起罷工上前線支援學生，教德何在？

有陣地社工，點解無陣地老師
老師可唔可以爭氣發起罷工，到現場支援自己既學生
你地問下自己，自己學生比黑警打、比黑警射殺，但都唔罷工出黎支援學生仲對唔對得住身為老師既道德？
培育未來主人翁，依家就係好時機！
全港良知老師聯合起來！

利申：男TA有無教育界巴絲認同，可以放棄高薪逸職，保護自己既學生